沙田狗屋好大火

有線新聞直播中

有無圖，手機唔方便睇

見到
仲要燒膠毒煙
如果加少少力撥入去....

話說消防竟然未到

做得好
對比義士嘅犧牲算得啲咩

班畜牲唔識用狗屋d消防野所以救唔到

燒撚死的犬

沙田狗又左condom先？

各區義士爭取表現升排位

消防表示39分鐘後先到
得2個救唔熄

對面好似民居黎?

治愈

終於 番唔到轉頭啦

前線決定

全民負責

勇武巴加油

爽

OK 可以玩雞尾酒了

冇消防救？

消防係咪學佢地39分鐘

睇住燒到民居啊

好波呀 消防係咪可以39分鍾後先到場？

門外啫

狗狗射水

早幾日先話核彈都唔割席
依家少少火就割席
煲蠟都大過今次啦

而家已經無回頭路，各位盡全力

沙田 同 黃大仙 鬥緊

未到中秋咁快煲蠟

消防都唔撚幫你救火

GTA

D狗喺二樓射水落嚟
佢地個樣好無奈

快d搵消防啦屌。火唔係咁玩嫁

真心好小事

又幻彩詠香江

放核彈都唔割

消防未到你唔覺得奇怪？！你哋已經成為暴徒啦！受害者便加害者，失分，世界同歐盟可能唔再支持。

沙田放火前線請盡快離開現場
比人即場拘捕暴動罪走唔甩

會唔會四星

有冇人係現場 轉場啦 都封咗佢路

跌撚埋個水桶

係咪都暴動罪架啦

狗狗失手扔埋水桶

不斷加燃料

笑死我

走，換衫

我好撚開心呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

笑死，失手。

現場手足求你地一定要be water

救火了

做乜唔出黎，想變節做熱狗？

成桶水掉落去係乜玩法

消防到 散得

隔mon觀火

屌消防倒米呀

沙田個邊小心
冇消防黎救小心玩實彈

燒著槍房就......

可能自己友放

消防終於黎，玩完

狗真係弱智架喎
花灑都得 condom裝水都得啦

跣手

毅進仔冇常識係咁架啦

都未死人

狗屋無意見
但民居就堅唔好
先唔講觀感不佳
國際輿論都唔好
狗屋屬對準政權
民居唔係
即使係犬隻宿舍都係咁話

成個水桶飛落去

btw真係要小心，縱火重罪唔好比人捉

笑死
狗屋無啦啦自燃都有

Oh消防到咗了

燒死班畜牲黑社會 !

消防咁早到做咩

附近好散啦 啲狗陣間實發癲衝出嚟

係三四樓射水落黎

真。圍爐

散呀 縱火好重架

沙田手足轉場啦

⭐️⭐️⭐️⭐️

同埋唔好搞消防

轉場！！！

推

大火Ｄ！
以奠６位義士之靈！

重要野講三次
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火

會爆炸

你班仆街咁憎消防員
有火自己救啦

辛苦晒消防

唔贊成用火攻

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

等番39分鐘先啦

永不割蓆

咪撚on9啦 一直係旁邊

記住安全撒退

警察叫咩消防呀 自己搞掂啦

救緊火

燒完轉場啦

消防都係做佢地嘅job
今次班毅進仔應該驚到騰騰震

一撚定係班狗玩苦肉計自己放火

D人灑緊水

諗定陣間點走

紅燒狗肉

好多人等緊5星出坦克

有事唔好搵消防啦警犬

認真咪放
咪害消防

睇黎放火只係會叫消防
差佬識玩
你放多多都唔怕

怪唔得見到消防係咁出

有料到!

唔割蓆

點解唔阻消防

你真識食

Lm

唔好玩火
一陣焗死狗點算

咁美國佬幫手未
侵都開口話唔撚關佢事啦

焗死d老鼠

加油！！

唔知點解一d都唔難過

散，比人捉到就pk，終身都有得坐

支持

最ON9 係係樓上屙尿咁救火

放火個d係唔係黑警自己做

9成時間打排球

阻左俾人當共犯點算

跟多支青島！

發化L，已負皮，blocked

之前唔係話唔俾消防 救護入示威遊行區咩，死垃圾

技能 unlocked

捉到係坐終生，為咗個反送中大家唔使去到咁盡呀嘛？？

似啦
又會同時咁多區都玩火

消防員好快手

點解唔舉高腳屙尿落
佢哋咁多人

沙田係咁多區之中算係最打不還手
琴日已經爆玻璃
換其他署，噴椒、防暴、煙係基本
沙田乜都無出過
連消防都好遲先黎到

記住換衫 掉野

燒得好
官迫民反
下個到中聯辦

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

望到標題都覺得治癒

現場起碼幾百人 驚撚

轉頭去沙田狗屋送支援物資，請問有冇人有嘢需要

其實都要平衡番d民意、無緣無故燒真係俾人扮多兩棍

你食撚左屎未？

不割呀 前線嘅決定 分化乜鳩

送左中隨時冇命喎

七成熟，口感最好！

39min

唔止暴動 會入縱火 魔法師宜快閃

班狗放左1000粒催淚彈
幾百發橡膠彈，胡椒噴霧
重有用警棍扑過既人
呢d直接地針對人體造成傷害既野佢地出左咁多次

而家放個火算乜野？
禮尚往來都未還晒條禮數啦
對面送左咁大禮

Who did it first?

咁係因為唔夠人啫

以為去左法國

多區同時放火 仲要依排吹到要死黑警換民意

可能一直以來比較和平
無乜歷練

縱火囚終身，有明確動機，燒警署入撚硬，最少20年

寵物台都可以connect

屌
又自己放火屈落義士度

勇武加油

其實係咪唔應該玩火。燒出邊又無意思

幫雜種含撚可加分

係烏克蘭

點解唔等39分鐘先到

咁點玩？

經過我同阿哥耳濡目染左吾排，藍絲老母終於清醒少少

頭先睇到有線播紅燒狗屋果段竟然無屌示威者
反而話"咁黎緊7月咪唔駛四圍搵位燒街衣囉"

屌，燒唔撚到裡面啲狗喎

咁撚勁做咩唔自己用水砲車救火

放完好走。

水炮車呢

頭先射左粒摧淚，應該唔夠狗支援

p

火魔法師終於都睇唔順眼

好波！！

收嗲啦屌你老母

咁黎緊7月咪唔駛四圍搵位燒街衣囉"

嘈撚完未 講左放核彈都唔割

我諗到一個前高官嘅名，蕭炯柱

哈哈

異國風情！

快d走呀

今次真係要快d走

支持前線決定

水炮車出動未

小心

頭先TST都唔夠人
得二三十隻狗係入面
但係就呢係入面狂射催淚彈
射的仲要係最香港繁忙的彌敦道

咁都叫大火？

咁撚多人，無人識拉消防喉同滅火筒，靠佢哋救命真係死得

係

呢度夠就好走，寧願夜D返黎
現埸斷正好撚大獲

消防大人不記小人過

想刷掉黃大仙MVP

消房呢?

轉場呀，大埔近近地

如果真係燒到間警署死左堆黑警
咁好多市民都未必接受到

好靚

咪就係咯

當差館受到攻擊
現場commander 可以授權用真槍黎對付攻擊者
唔好玩咁大，大唔起。

火魔法比人捉到可以好撚重
火魔法師們請速逃

快閃唔好戀戰

省撚死哂啲狗算啦

Nice

唔係分化，但前線有時係太衝動，係會犯錯。好似之前死守唔散咁。有人提醒先會進化星期日遊擊得咁好。

火應該係防線/反擊，同唔好燒建築。

沙田玩完火好閃啦
縱火好大罪

消防滅火時好走

黃大仙勁好多！

Good job

Campfire場火仲大啦

為 雞尾酒 舖定路

將軍澳目測已少4架狗車出動

班狗嘅人工咁高都可以遲39分鐘
邊好意思怪消房遲到啊

煲臘都大火過佢

唔駛捉你，係直接搵點３８攪掂你

唔好再放火！ 林鄭就係想我地愈玩愈大！
民意會變！ 我唔係吹風向 但係睇下佢今日特登曲解句口號既意思就知 佢地想點！ 火可以用黎幫自己buy time 但唔可以攻擊！

係d火唔小心響狗屋門口跣親
永不割席，唔洗分化啦

目前黎講最大火

老衲開飯啦

你開咁多條戰佢地真係會死。

人多冇用，人地有武器有陣法好易拉你，hit and run啦

p牌撚收下皮
縮返入你老母個閪到啦

咦，似係佛都有火，

黃大仙都掉彈，你地未死過！

夠膽掉埋車公同大佛！

請盡快離開現場，求下你地

唔好玩火啦各位，苦了消防員

19:47 - 沙田火種已被平息

source; 有線

one way trip

我就住對面棟樓
我話ok就ok

轉頭去沙田9屋送支援物資，請問有冇人需要啲咩

送鐘唔一定係佢無命，但if 捉到坐終生嗰個一定係佢
大家係咪真係咁有犧牲嘅精神

消防：要打排球 不了

黑警只係配角
發洩完
唔該留意返邊個先係今次嘅主角
集中返係林鄭政府

有進步

而家已經打砸燒玩齊

好快到搶

偽進仔智力係咁上下，唔好咁高要求

不割！

中槍唔會無命咩
黑警日日無差別開槍

核彈都不割

快啲散啦各位

碎料啦 只係外皮燒垃圾

This time only you burn popo

我無野講

好大火???

今日公司班師奶已經狂屌人放火

唔會理啦。佢地係個度得到快感

可以搶咩呀 搶槍咩?ON9

雖然佢都係最鐘意話兩邊都有唔啱但已經好過之前好多，起碼明點解我地要咁做先

但真係估唔到佢會咁講，好想問老母你可唔可以搵你d fd 去燒街衣呀

手足做完運動要小心，記住出得多汗要換哂所有衫，小心凍親呀

盂蘭節

黃大仙微微領先！！！！

沙田柚緊隨其後！！！！

係呀 係呀

點都不割

唔係割唔割嘅問題，講緊戰術同安全問題

你以為睇到最撚高興係邊個？淋病呀

今日去左沙田前線
前線好多都係小朋友 18歲都唔夠

我掉返轉頭覺得其實d小朋友知唔知呢場仗真正既意義

目前階段
已經係大火

準備重覆2014年發生嘅事

[black]rthk有天水圍live[/black]

黃大仙顯靈

做得好

有冇消防

如果大家都已經覺得畀人捉咗坐終身係冇問題咁冇嘢好講，佩服佩服
不過我只係覺得同係鍵盤戰士你哋推人去死 咁我都唔算係好差，我只係想人冇事

絕不割蓆 訓身支持

身為瀝源居民
絕對歡迎各位日日搞狗屋

火燒旺地
沙田+1分

玩還玩,唔好燒到隔嚟,同唔好搞紀律人員宿舍。其他人都仲係無辜既。

之前又話岀核彈都絕不割蓆
依家火攻就光速潔癖話要捉鬼
我屌晒你哋老母啦精神分裂
岀賣前線手足

沙田柚好波
好自豪

Aoc嘅韃靼騎兵，去到邊燒到邊

狗仔唔配用火攻

話佢地90%時間打緊排球吖嘛
咁咪打夠39分鐘先嚟囉

燒完好快啲走！
Be water呀手足
手萬唔好俾人捉到

玩火撚小心, 隨時嚴重過暴動罪

講真，火真係好難控制，一個唔小心會搞到自己友，而且燒狗屋真係無意思，仲會比大眾斷章（雖然一直都係咁），但今次好可能得不償失。
唔係分化，只係想戰友了解呢樣野係咪真係對抗爭真係有意義

[北角]出現持木棍福建幫

屌你地係咁屈消防仇警故意唔救
明明係人手唔撚夠 又危險
call緊支援呀 屌你地成班屈隊友

個畫面好好笑
D示威者係到噴油掟磚
消防係側邊救緊火

希望消防好似黑警咁遲45分鐘到

可唔可以唔好再矮化d年輕人呀？
無佢地送撚左中啦

其實佢最高興係大家乖乖地返屋企和平表達意見

狗肉

有無LIVE?

問題係唔係核彈，火無助於整場運動。

掟核彈都唔割
民意就係成王敗寇

講粗口好叻，你繼續自High! 你中矖林鄭話你哋已經唔係淨係為咗反送中，同埋恭喜你哋已經同藍絲白衫人一樣。

39分鐘唔係好遲Sorry,我無錶所以遲少少係正常用警用計算法表示係遲3.9分鐘

大家小心唔好戀戰

沙田班狗condom到 玩左成日都冇防暴黎幫

邊個呀婆燒街衣呀？

8964

對面班居民今日掉野落街，掉地面班手足🤬

提早玩煲蠟啫洗乜驚到咁？

係一定嚴重過暴動罪，呢度啲人係咪痴曬線，唔割都唔代表我覺得咁樣做係對佢哋安全？!

今日火攻完 打風暴雨前 如果狗屋爛晒玻璃 係咪水攻

好治癒

條仆街死8婆等撚左好耐喇

有無建議 做咩可以有大noise, 又會合晒咁多人心意

做得好 快啲燒撚死班強姦犯

呢個唔通就係地獄？

係c君農就知唔係啦 縱火死埋人係低過暴動罪

打鳩警犬好過放火

救熄左未

咁撚樣好大火呀 你老味 煲蠟營火會都大火過佢啦 戇鳩仔 衝出黎柒

縱火終身，如知道都咁做，我無意見

搞到咁
文宣都諗唔到點拆

快啲掩護babycondom 義士著草

好讚成針對返條7婆。

不過我唔會屌人放街衣

熊熊聖火

冇佢哋香港輸咗喇

唔係

治癒

唔好玩🔥啦！消防🧯好辛苦㗎

唔割 咩都可以做 求下唔好玩火

警察係民居附近掉催淚彈/掉埋中民居其實都無得拆

就算唔係自己友放
對家都會無限放大，入哂我地數

現成混亂你睇到架可，咁消防邊有時間睇錶？

做咩都係暴徒架啦
你靜坐拎住把遮都比cctvb話係暴徒

今日各區手足鬥勁

除咗P牌先講野啦

機場?

g持

你已經比仇恨支配左理想。 同班狗有咩分別？

燒建築呀屌你

冷處理囉
班狗都係咁之嘛

2005年6月16日，施君龍等人在高等法院承認基於嚴重疏忽誤殺梁錦光和林小星，各人因在重審中認罪，可獲得三分一的減刑，施被判入獄8年，其餘6名被告判囚7年4個月；至於縱火罪則不予起訴。

。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度

絕對輕過暴動罪

阿婆: 聽唔到呀, 你講咩話?

煙燻9肉slow cook

其實個火只係隔兩條線+個花槽位就係民居，下次唔好咁玩啦......嚇死D公公婆婆......老人邨黎架

性

前線決定永遠支持

講真, 而家對準政權燒狗屋,又屌?

你霸路都一樣無助啦

沙田+10分

今日天氣酷熱又乾燥易起火唔出奇

沙田可唔可以唔好塞唔住..
想去第到增援呀屌

係，完全唔明點解要自段民意

唔係escalate就一定啱

唔通你劫機撞去ifc又啱？

其實咁落去班狗官就係要班爛頭卒同巿民去對立, 自己就係冷氣房等升職
應該要文宣班前線狗都connect埋, 咁先係出路

講真最大問題係佢第一日就已經講咗係暴動係暴徒
你政府已經冇得再升級個用詞
市民都聽慣咗
已經習以為常

係咪呢，一講反對意見就話你P牌，唔係講緊全民商討？

晏晝驚班狗出tg
我地提哂佢地閂窗

就到7月14，有火好出奇？

我都想睇下你政府可以點樣再升級譴責嘅用詞

人地叫盡責 你估係啲狗咩

食屎啦屌你老母

煲下蠟，玩下營火都差唔多係咁。

話說消防有冇得CLAIM OT

得藍色口罩唔好勇 直播睇哂 係時候裝備gear！

不割蓆

ok

So? 市民唔係咁諗嘛

送中共仔日日同你打傻仔針保證慘過死

你個底邊忽係和理非 屌你老母

你個柒頭五毛收皮啦
日撚日開post食負皮

其實咁落去班狗官就係要班爛頭卒同巿民去對立, 自己就係冷氣房等升職
應該要文宣班前線狗都connect埋, 咁先係出路
4點鐘個八婆乜都唔做又多粒花, 單係呢點都可以激死班前線變節

有邊個國家示威會冇火

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

同5年前有乜分別呀

On9
你係咪承擔刑責先

善用起底 呢條友負皮有冇過2萬

強權玩具 班狗死返6個先 再拉個狗女出黎除底褲影相先

咁我就去返靜坐

一報還一報，邊到有人比仇恨支配理想？
冇人忘記五大訴求
和平理性唔代表要懦弱仼恰 明未？

唔理前幾日講咩

但我可以好肯定咁同你講

我話知你炸平香港 我都唔割

屌你老母之前又話核彈都唔割幾千正評
依家就成班出黎話做乜玩咁大

打緊排球

縱火好似終身監禁

我係和理非，我唔割席

hea救is ok.

啱既啦

我地學CX 3628的士狗玩GTA 炸嘛

太激進只會失去其他和理非

Sor 㩒錯負評

倒不如…

沙田狗屋好似圍攻巴士底咁

市民話你塞地鐵阻返工咁就唔去塞？

有警察朋友話係佢地啲伙記係門口煲煙 亂丟煙頭搞到著火

unblock 返我。大家做個fd 子

前後燒左幾耐
今日成日係出面 跟唔晒7區live

下次18區一齊集會都幾正下

消防d人和善好多
細個補習老師同埋有朋友係
反而警犬，成日都覺得有種arrogance

血債血償

消防：你頭先見到好大火架可？見到架可？
（設計對白

今晚比人捉到既好大獲
會唔會比人屈放火

其實刮唔刮到條777婆喺邊
去圍佢仲好

你係和理非，只代表你唔係勇武，有D嘢唔做。但係唔代表要同任何人割席。兩樣嘢係無關係。

Hit and run 呀，留咗好耐，人地都部署完喇

問題係你班友岀賣手足
完

有畫面 屌

So? 你覺得班市民會因為依件事就去撐送中撐警？
唔會的話最多講兩句暴徒果兩日就唔記得啦

但班警犬就唔同
你今次燒得狗屋下次會唔會燒落我個人到甚至燒我屋企
比我個心理壓力一定大

原本告咋嘛 但係未必告得入
依家你縰火 影住哂嫁
唔係你放 俾人捉既又唔係你
你就梗係可以講風涼話 繼續搧動

你老母咪唔接受囉，出解放軍未呀柒頭

收皮啦 p牌狗

吹大佢

放火仲要玩埋消防員

只會變撐送中 或者撐警 但係會變左唔撐示威者囉

呢個地步仲和理非
當你700萬人全部都和理非
政府一樣睬你都有味

之前無火無磚頭都係暴動
而家玩火咪實現政府既謊言囉

開頭勇武都比人屌，而家係叫前線
開頭放催淚彈好大件事，而家過千粒咪又係咁
今日記者會睇得出政府唔會再理會任何野，再係咁就真係輸

無人會聽你講，我同佢地講放火可能國際同歐盟都唔幫口，放火變得我地都有問題，仲有好似呢度一般只可以支持勇武，叫佢地小心就鬧，已經High到儍左，如果真係出事唔知有無人會內疚。

開心浩園餐

賭唔賭?
歐盟同國際割唔割?
賭幾大?

內疚有鬼用,坐嗰啲又唔係呢度嘅鍵盤戰士..

嘩 自然起火咋話 無證無據咪撚亂屈

施君龍入咗幾碌？

用防火沙, 防火氈 救火

你係咪大陸人先,係嘅話可能會坐少幾年

仲可以落嚟搞真銀

8

割你老母呀P牌狗

咁你快d落去同佢地講啦
係到講無用架

岩岩睇live堆狗諗住2樓掉桶水落去 點知甩手

你要記住狗就係唔理民意先比街坊屌人見人憎

你想唔想前線變成同一類人

張潤衡放火都無拉啦

今朝有催淚煙直吹埋去添

啲犬唔係好撚型話做埋人地個份咩
自己救火囉

Be water!!

依家講黎都冇用,佢地已經合理化哂自己一切行為
係咪真係覺殺人都冇問題,如果係,恕我唔可以認同
唔係批評道德,只係政權唔會回應你,而更開心,你幫佢一把,正正式式打你都冇人再撐你,更唔駛諗放返之前D人
我都覺OVER左,淨係識負評,諗下你地係幫左義士定再推佢一把

中立出聲屌咪屌囉
唔係佢地依班前線？
送中一早過咗啦

平日好食懶飛嫖賭飲吹
有事冇能力去解決
譚仔阿姐都辛勤過佢地

知道

唱今天我+20分

狗肉煲

救火啦， 係咪想無哂和理非啊

果個係施君龍，人地有本事再黎香港住Tim ，你又有佢咁背境，會同佢一樣待遇？你第一日做人？721班仆街拉左幾多個，告緊咩罪？你覺得我地同佢地會一樣？訓撚醒未呀

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

你知政權, 咁點樣先會令到佢地回應呀?
你有冇PLAN?

消防大sir：梳呀，無睇錶添

我屌你班仆街
係香港食狗肉犯法嫁

姐係由 反對強姦 變 支持強姦？
同支持強姦犯？

係不割 但唔係做乜都支持
諗清楚當初訴求 唔好變成針對狗/狗屋 唔係同元朗有乜分別

算啦，我地P牌都係唔好咁多聲氣，如果我地和理非意見就代表緊一般民眾睇法，咁你諗下佢地會點諗？

唉

理性D 啦， 兩件事黎架， 仆街
唔通人地殺人， 您都跟？！ 用下腦分析啦

唔好再玩火啦，再咁好驚個運動會輸

出書教燒山攻略
仲做埋煙盒代言人

起底—>block得

屌得好14年割輸咗而家又割。總之話知前線放火定掟屎。唔割就唔割

遲唔遲我唔知 我收到call就來

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

你開個個POST都無人應
我明既

真點唔割

Push

善用起底功能

咪咁撚煩啦
成日都話失民心，燒到其他人
而家班狗連路過都拉，乜法都犯撚哂冇人監管到呀
幾廿粒催淚彈連射呀
有人玩火，唔敢玩嘅咪行撚開囉
有啲傻鳩又走去淋熄佢
各有各玩
建築物咋，都冇燒人

冷靜返啲先 唔好因為咁而內訌

邊有人殺人？
定係我地呢邊死左6個， 班狗點開槍點強姦非禮女示威者都okay？
繼續由得班狗亂咁黎？ 少少威嚇性都唔比佢地？
咁叫助紂為虐 你明唔明？
理性討論 係都要加仆街 咁叫理性？ 你訓醒未？

燒旺地

夠鐘番歸食飯啦後生仔

咁有食既人 出黎還拖班狗 何罪之有？

又燒過

勿分化 各有各做

成班p牌割狗出曬黎
睇黎黑警真係好撚驚

火再起

好撚型

呢兩日有再出聲嗎？我見唔到。你以為我想你哋失敗？我怕人哋會唔再支持，狗錯人人已經睇到，但到我地錯，人地要幫口好難。可能已經唔可以咁強硬就算想幫。
仲有放火燒着狗屋，燒死埋啲狗，對運動有咩正面影響？
每次人哋勸你地，你哋就鬧，之前做衝擊，驚你哋有事，一係就坐監一係就俾人打死，冇辦法你哋話自己揀自己負責，算。但如果你放火燒死咗人或者真係開槍射死你地任何一個，咁好咩？
我唔想賭，祝大家好運！我希望即使放火，你地仍然有人支持。
講粗囗鬧我老母既我唯有當佢係五毛同藍絲。

不割𥱊！

識唔識當值時政治中立咩意思，
特登唔救同黑警有咩分別，
你都on99

成班太後生 又點夠從政左廿幾三十年既人鬥呀
前線決定 凌駕一切
唔同意就比佢地屌柒

屍君聾條大陸仔燒死人坐完都仲有得落嚟香港

其實應該馬上攻南邊圍村

算啦
大家都係冷氣回post狗
前線心諗: 割唔割關我閪事咩

嘈嚟冇意義

陳志全喺度

都冇八個字

回錯咪撚理

啱啊
由612到依家過左兩個月，乜方法都用過曬，仲有6個死埋
到依家政府唔回應，警察濫權愈黎愈過分
老實講依家先用火已經好克制

大小唔係重點。燒個目的先係。你set防線燒到大一大都得。你防速龍出雞尾酒都得。如果你個目的係封狗屋出入口都仲可以。

但唔好以燒建築物本身做目標。

did 你， 威脅唔係咁架， 你識唔撚識啊， 你咁做同D狗咩分別啊， 仆街， 醒未啊

啊蛇 我依嫁就屌你老母

有冇手足比人拉左入去
講真燒死班狗真係冇所謂，但唔想手足係入面一齊受

燒撚死驚犬就岩

林鄭月娥後果自負

你驚燒到去對面

係呀，屌你老母

前線做乜都支持！

我開始覺得我去咗香討

你最撚醒啦冷氣軍師

呢度又影響唔到佢地決定, 你咪落去勸佢地囉

要歸邊一早歸哂
幾時輪到班P牌OR潛水狗一唱一和?
唔順氣? 出解放軍囉

呢d 唔係叫冷氣軍師
係叫旁觀者清

點解可以咁大火

依家係邊個分化？一反對就P牌狗，你意見就係意見，P牌講野唔算數的？

勇武回合 和理非做觀察者

俾人打撚到仆街
次次拉十鳩幾個
政府0回應
你班仆街仲同我道德高地呢樣唔好嗰樣唔好
和理非爭取到民主
班手足洗玩火?
屌你老母真係好撚嬲

有無人可以做個公投 唔好再放火

明明係香土清同kingdom絲做既

食班話過火個d
10成未上過前線食真彈
係度做冷氣軍事！diu!

瘋狗症病毒要火燒殺菌。

真係咁想焦土？
定係盤算左佢地打人咩都打，等佢地出槍又咩人都射？
你地走太前我睇唔明

成個post無人提過警權過左、無制度監察佢地
連柒婆都縱容佢地既時候
呢單野只會覺得係「官迫民反」

咁你事實係p牌狗呀嘛

諗下黃大仙全日食足咁耐催淚彈
廟都食埋

消防無可能唔到既
佢地個performance pledge 係9 分鐘
如果唔到一定有啲野

依家真係義士話事 無有怕
義士文武雙全

做魔法師唔緊要
但最好小心d
施法唔好誤傷他人

廢老廢中諗野冇咁全面嫁
淨係識針對放火呢件事黎講

你地班P牌同潛水既一齊一次過出黎而且同一個論調
好難唔懷疑你地啵

廿八萬都黎緊啦

同意

用津路攻？

P牌狗又點？講事實都唔得？唔該你用道理說服我，放火會令民意離我地遠左定近左，唔該你講下你連登老屎忽嘅見解，指教下我P牌狗

燒垃圾燒車，又未出人命，割乜撚蓆

熟狗

班仆街真係嫌累香港人唔夠，如果佢地廿零歲果時唔咁自私走出黎爭取，洗搞到今時今日咁

推推推

咁繼續旁觀 冇你嘅事嘢

唔係好大火啫
不過進步左好多

唔撚鐘意咪轉藍囉，講咁多把撚？黎緊仲有撐警大會架，到時早啲到呀

沙田依家返環境？紅燒狗肉未

呢家傷到人咩? 呢家揀左多人既地方燒咩?
燒個外牆想炒起個言論呀?

做三毛都專業少少啦
6月先開Ac 不斷分化放負講失敗論
買個ac甩P啦

有冇人聽到有一下爆炸巨響
有冇人知咩事

有咩高見呀仆街？
家下我有撚得揸槍亂咁射人？點同班狗一樣呀仆街？
你又覺得點先可以令政府回應五大訴求呀仆街
咁叻叫人醒有乜高見呢仆街

點呀 邊個理性邊個比仇恨蒙蔽呢？邊個討論緊無啦啦又撚又仆街呢？

又割

你都睇到現場幾大火架可？
邊有時間睇錶呢？

中撚晒

一個post都無既p狗

問題係 你咁樣威嚇到佢地咩
佢地只會拎呢件事出黎大造文章
仲要趕走埋一班理性淺黃
佢地唔會變左藍 但係就呢件事黎講 唔會盲撐話
示威者做得好好囉

班友周圍同人講自己割呀 不了咁
屌, 有冇人想知先得㗎

喔 姐係仼食彈 係應該默默食 唔準反抗
因為對方有得亂9咁拉人 所以要我地收手
goodest logic

冷氣軍師割席真係好撚驚

政治中立，此其一
更重要嘅係專業

read your name you mother fucker

禮尚往來

燒得好 咁先喺野餐

嘩, 你講到呢家撐黃既人係盲撐咁話啦WO?
咁姐係講緊黃絲同藍絲一樣九流姐

一面鬧狗係民居放催淚煙，一面自己燒膠放毒煙，請問合唔合理？唔該大家理性少少

全球登報式先禮後兵 邊個夠我地克制

我和理非表示唔割 今日旺角集會先講完放核彈都唔割 咁快又同勇武手足割蓆

自己睇, 不解釋, 行動前請三思
之前覆post有粗口 因情緒太激動, sorry~

Did你老母

推推推推推

班狗無差別拉人，使用過量武力，你唔叫佢地理性d?

我好難過，個火咁細

x3

be water 諗野要轉下彎 唔好咁死板

拿 我只係要令淺黃學到不指責姐
少一個藍 班前線就少一分壓力
咁閣下有咩高見點樣可以完美解決件事呢？

之前掟磚又話失民心 掟多幾次咪無事 玩火都一樣

努力沖鑽

咁細火就梗係失民心啦

原來你代表到和理非架？

會進步

D狗係晒港島 鬼得閒理沙田

洗撚走咩 be water 果d收皮啦

拿 咁先叫理性
你話唔想佢地坐 只係想佢地三思
咁先係理性討論
諗下仲有咩方法搞掂班狗好過啦

話時話
點解沙田冇狗
真係冇警力到冇

小事啦，未有狗死

而家係市民打狗定 兩隻狗內斗？

馬鞍山 黃大仙 收工返屋企硬食煙
點走？ 有咩選擇？搬屋？

又係whataboutism, 唔通班狗亂打街坊我地又要跟？

好撚嚴重，個火咁細

sorry, 㩒錯負皮, 其實之前用打遊擊, 好似尋晚將軍澳咁, 已經夠玩佢地啦!

現場睇唔到有任何人縱火

MTR係咪會停？

燒死班黑狗落地獄

天口慶自燃嘛

咁我建議你推攪珠游擊戰，各有各做
最緊要勿屌前線
其實大家都好冷靜
比仇恨蒙蔽眼睛係得班狗

性質？有乜問題？

放火？

反正狗屋都落咗閘

和理非勇武各有各做啦。

加油大家行動時要小心, 唔想再喺新聞見大家俾人拉, 齊上齊落啊

Burn it burn it

何君堯老母個墓未出彈咁就爛左。。。。。明明講好和理非

前線走啦，misssion accomplished

有冇人知前線都留做咩？
岩岩唔係話放完火走人？

大埔清完就到沙田呀

邊有人放火？天口慶啲嘢自己燒著之嘛

唔係話大埔狗黎緊要退咩？！
想知依家留為咩？ 不割蓆 純粹想知

無gear 番沙田新城市

不割席，不分化

死P牌仔騎你老母

連登次次都話和理非主場架啦
咁耐以來 真正係和理非嘅得機場嗰次

點解越攪越激？？有無得冷静下先？？

門外燒有咩用

屌你笑死

講真，真係唔好縱火，返唔到轉頭，真係諗清楚先，大家齊上齊落ok? 唔想見到有義士因為咁要坐終身

你唔記得轉返繁體：）

我都想知

你都係喎

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

好奇問有人話九點後冇東鐵？

唔玩火，其他嘢繼續做，ok?

施君龍係大陸人，有神功護體，你冇

屌, 佢自己燒唶. 班狗前世未見過火咁鐘意玩

笑還笑
小心過火

入唔入到另一回事
呢單係證據確鑿

正啊喂

你可以開po同前線建議

點會討厭前線
有冇前線 打到警察昏迷？

燒個少少野，有示威者打到差f變植物人
尼樣又點同d黑警計啊

黑社會 強姦犯！

有冇最新情況？